Intertxxk夠膽死用最低工資請人

我記得3年前都仲有$45/h
今年仲減到$37.5/h
好好地一個大學理科生做間跨國公證行
仲低賤過清潔工、洗碗工、侍應、賣衫褲鞋

37.5 仲要帶腦返工個名又廢 邊個做

呢間閪公司

只能講味算最西
做過一間part time要讀緊大學本科（咩料唔講啦）、番工西裝、港島商業區番工、番9-6、要ot(無補水）
每日得3舊水

有靚女intern

呢間野有人做真係香港奇蹟

請人做板房執頭執尾搵姐姐做未得
何苦要水啲學生哥

呢間垃圾去in都嫌晒時間仲有Ｄ傻仔比人水去做，諗住拎個工作證明會對佢地將來有用比人賣撚左豬仔仲要幫人數錢咪呢Ｄ